做緊滿記甜品 你問我答

如題

有咩好推介

個人覺得芒果班戟最好食

識幾多個姓方

貴到仆街

1個

唔係好明你講乜

我都覺

係邊間做

我人瘦波大

滿記甜品

冇圖

人工高唔高

唔高 $45 狗也不屌

辭職未？

我打工姐，點知點解咁難食

準備了

點會未食過

有咩仆街野？

好多架喎